你地班社會低下層性幻想靠69上位

好心你地讀多幾年書好過做無謂既性幻想啦

你上街你改變到乜？

李東昇都不如啦你地

後悔點解當日唔讀好d書啦柒頭

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

咁撚多毒撚做鍵盤指揮官？

算鳩數把啦你

低賤

你地臭閪支那果件共產雞蟲雷洋讀咁多書最後咪又係俾公安同志送去見紅太陽

請問 柒基男(會員#40470)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

嘩屌，柒基男竟然自稱弱智

柒基男樓契前言不對後語柒事錄

2018年4月28日 08:18:43
大大聲話自己有12M樓契
3zero隻窮狗應承左，我貼樓契佢就捐5000

2018年11月4日 17:11:24
星期日財經台班AA9出晒去企街乞人買樓
#4 自認公屋廢淡

2018年11月17日 18:47:40
#127 自認冇12M樓契

其實樓主係咪自嘲自己

明顯係 太過自卑 先要踩人黎抬高自己

但件傻鳩一路俾人踢爆 仲要唔認

同樣係保安，烏大龜冇佢咁乞人憎
雖然烏sir好on9

守護香港 人人有責

為保持紀律部隊 在市民心中正面形象 減少害群之馬 請市民拍下所有 違反人權之情況 影片需有1.狗牌號碼 2.猙獰狗樣 3.違反人權過程 eg打手無寸鐵嘅學生 （就算頭2樣冇都冇問題）

影片請不要於社交媒體發佈

待一同整理後 影片及有關資料 將發送盟國內政部 以便日後 違權者及其老婆子女 於歐美人權法案下 永久禁止入境歐美日等國家 及打擊資產向外移 永續中國人身份 與子孫共享中國人榮耀

利申 支持政府執法 我愛毛主席 不鼓吹任何暴力行為

GP仔

我曲線宣傳緊呀

放過我ok?

屌，曲成咁真係睇唔出

佢話曲線宣傳，就當佢係啦
佢似乎清醒返

因為我成日比班社會基階咬

所以我開既post應該係要同我心中意願100%相反

plan咗咁耐睇唔出

千奇千奇唔好信有精神病既人話自己係正常人

一個傻人點會清醒

逃犯條例之三毛對答指南：

1.）香港人咩都唔做
答：死港燦咪又係靠中國冇中國你地咩都唔係呀

2.）香港人開始反抗
答：你班港喱咪又係鳩嗡吓，唔係以為真係可以推倒呀

3.）香港人開街站宣傳反修例
答：成班毛都未生齊嘅撚樣咪喺度精神勝利法啦你以為你地好型呀

4.）香港人聯署白宮
答：見到班連登仔以為聯署白宮以為有用喎，收皮啦！好撚柒呀

5.）香港人6月9號去遊行

答1：諗住打咭上ig fb刷存在感？死返你個乞衣屋企啦沖涼然後縮入你張碌架床訓覺啦

答2：即使比你再嚟多次50萬人行就有用咩？咪又係唱下歌之後第二日照常返工！

答3：今天我/ 要返工不了/做政客嘅爛頭卒/ 之前連登仔又話焦土？係焦土就咪遊行啦

答4：泛民割席呀！成班柒頭比人利用曬

只要比人話佢係三毛：
1.）講真話都比人話係三毛
2.）死柒頭咪係到屈毛啦
3.）一有人講異見說話就屈毛，連登仔惡撚過共產黨紅衛兵呀

仲有好多不能盡錄

未聽過有人係因為想上位而去
平行時空？

屈狗咁想出位，幫佢推下啦

你老母全家上下比狗屌